和理非車主入：打破同溫層 移動連儂牆

好似九巴廣告咁 喺車身貼文宣

出車時貼一貼
泊車時收返埋

宣傳警暴又好
二噁英又好
行動好
黃店資訊都好

令到各區都有機會見到不同文宣
唔留意連儂牆嘅人出街都會睇到文宣

唔驚俾人劃花部車咩無仇報

所以平時唔貼
出車先貼

推

車身痴野犯唔犯法？